## § ۱۷ اسفند ۱۳۹۵

کلاستر پس از بازیابی گره اصلی آماده خدمت دهی است.

## § ۷ اسفند ۱۳۹۵

متاسفانه کلاستر دیشب از دسترس تیم خارج شده و با توجه به اینکه تنها راه ارتباطی تیم با کلاستر صالحی با SSH است و روش کنترل دیگری مانند IPMI یا KVM در اختیار گروه نیست باید صبر کرد تا گروه یکسری تنظیمات را دوباره بر روی گره اصلی انجام دهد. این اتفاق هنگامی رخ داد که مشغول نصب SIESTA بر روی گره های محاسباتی (Compute Nodes) بودم.

## § ۲۶ دی ۱۳۹۵

راه اندازی مجدد کلاستر با کامپیلرهای Intel Composer XE 2017. سرعت کار بسیار بیشتر از قبل شده است.
